假如任天堂要以香港為題材出馬利奧遊戲，應該叫咩名有乜內容？

小遊戲：馬利奧搶關愛座
DS遊戲，地鐵開門既一瞬間，Player1到Player4鬥快打柒其他玩家，撞鳩路人，鬥快爭坐上地鐵個關愛座

拎金幣買車買樓先救(娶)到港女

庫巴係李+X

Yoshi Story 食女的故事
工具龍耀西，捱邊比馬叔踩低丟落緣捱發誓發憤要成為食女高手既故事

Mario Red Van

Peach最後愛上左有城堡嘅bowser
水管工人

將Mario Kart啲車變晒做電動輪椅
賽道用返香港街景

看馬利奧沒情人 只因他太蠢

Mario學炒賣

全部車都係電動輪椅